【突發】行政長官林鄭月娥今早上9時在家中自行宣布

佢啱啱起左身

block

下面唔洗再覆

拉

下面洗完呢?